# 使用说明

只可在 Python3 环境下运行


## 计算步骤

1. 将原始excel表中数据导出为csv格式后 放入data目录. `price.csv` 为价格数据, 其余为对应年份数据 

2. 修改 `__init__.py` 对应年份路径

3. 导出结果

```bash
$ python3 __init__.py > 2016.csv
```

## 注
 - excel 格式和csv格式的转换直接用excel程序就可以了，具体怎么转自己搜索。
 - 默认编码都应该为utf-8, 如遇到编码乱码问题请自行搜索解决。